二宮和也個女出左世！！

實係好幸福

佢個女出世咪出世囉
下午開始放風話係嵐嘅重大發表
搞到大家心囉囉亂
當初結婚係咁
依家生女又係咁
係咪唔靠個團轉移視線就唔敢面對班fans

真 冇arashi佢食屎啦
呃fans咁多年
容許佢老婆一而再再而三挑釁fans
結婚仲要出律師信話唔比寫佢老婆係伊藤綾子

個女好似二宮個頭咁大，伊藤咁樣衰就正

佢呢個人講大話成癮
同長澤雅美一齊唔認，同佐佐木希一齊又唔認
當年家暴佐佐木希唔肯結婚狠心飛女，跟住雜誌又話咩唔會生仔要將家族血脈斷送自己手上，依家咪又係迫住四十歲老婆做高齡產婦
最近又扮野話唔買名牌，咁佢老婆d LV行李gip點黎嘅？
前團員因為拍拖俾fans屌到道歉，同場嘅佢就帶住條女周圍去仲容許條女挑釁fans
佢呢種人真係唔好再話自己係idol，佢唔配

二宮和香就識

不過我覺得佢老婆恨有小朋友黎逼婚多啲
一個仆街一個bitch

仆街仔
當飯係狗咁撚

二宮綾子你有幾撚鐘意放料比日刊大眾
係咪有fwb係入面呀
上次結婚又係日刊大眾跑贏成條街

個個忙緊拍野或者忙緊開會思考緊係緊急事態入面可以為觀眾做到乜

而你掛住屌閪
我屌你老母

呢個就識

恭喜

原來咁仆街
仲以為同團做襟兄弟已經衰